剥牙算唔算活摘器官

好殘忍

鈣來

剪指甲

剪頭髮

割包皮

剃鬚

牙唔係器官

撩鼻屎

磨薑一定係

ALL屎ALL尿

屙尿係排泄，屙屎係排遺

脫毛